[20分] 點解魔術師係姓何？

何…魔術師
有何無V無自解無槍解上捉上下捉下
有無人仲記得點玩zm

仆街 無人識

夜啦 早d訓啦

受唔受

係咪個個都咁上下？

何魔術師
何一何二 孖三孖四
點到你唔憤氣
Get out you too
男女廁所唔入得
入左唔出得
出咗就變俘虜骨
東南西北二十一
句號

仲有閂引號

睇到起雞皮

間間學校都唔同咁。

樓下公園係呢個version

唔知點解以前係好興呢D尷尬兼on9野

仲細嘛